大陸番工

剛開始新工，番大陸廠，一星期要過夜兩三晚。留低另一半係香港自己一個訓，感覺都幾差，想轉行/轉工唔駛駐大陸

有無同路人

果兩 三晚你懂的

放心做嘢啦
嗰兩三晚我會陪住你女朋友㗎啦

嗰兩三晚呢真係玩到呢